PC PRO CLUB - HONG KONG FC 招成員

宜家招收任何位置既成員,歡迎新手老手巴打(Full time or Part time)

要求:
1.有些意識
2.最好開咪(DISCORD)
3.肯聽意見
4.有些少視野同大局觀
自問符合以上能力既人歡迎來投試腳

有意留名/pm or 請加:
OriginID : FranciscoAlcacer
TG:Alcacer5b06
(我唔係隊長只係攪手,希望成隊波大家都係平平等等，互相提點)

玩既時間多數係一至日夜晚11 - 2AM

人仔86 主打前峰 可以打閘
加左你

加左咩
見唔到

有

推

pc唔驚有無限氣外掛狗咩

有呀 但遇到外掛照樣撚狗咁撚

收多最後一個🍻